1523

不要問 只要信

做乜無啦啦升

今日最後機會

得返2分鐘 各位手足

聽日爆?

出業績消息?我渣左好耐貨等緊佢出成績表

上年2月頭先出盈喜 或者未有咁快 會唔會係被收購或者合作

呢隻嘢冇乜人之知，唔好推上黎

黎料

睇幾多

估唔到呢度有巴打都有留意開1523
我諗佢財報就出
今年盈喜都呼之欲出
睇返佢年中 都5x%增長
全年我估應該唔止呢個數
而且佢盈利主要來源唔係賣hardware 而係專利經營同support
可以話係一勞永逸
賣一次hardware 但係就收你一世support既錢
呢個數只會越滾越大
反而佢業務範圍主要係全球 唔淨止係香港
可想而知佢2017有幾掂

留名觀察

好似好堅咁

原來今日又升左

連登見光魔咒

求連登仔放過佢

多d人推高d